[本土] 香港史上20大金曲 !!

1. 海闊天空
2. 每天學你多一些
3. Monica
4. 追
5. 半斤百兩
6. Shall We Talk
7. 富士山下
8. 幻影
9. 霧之戀
10. 愛情陷阱
11. 一生中最愛
12. 真的愛你
13. 活著VIVA
14. 千千阙歌
15. 似水流年
16. 囍帖街
17. 我這樣愛你
18. 櫻花樹下
19. 愛在深秋
20. 無心睡眠

不服來辯

i say 1 2 3 4

鐵塔凌雲
廣東歌開山鼻祖

唔入流

小鳳姐呢？

冇

獅子山下比富士山下更算得上金曲啦

的確係

到此為止

百姓

投降吧

原來她不夠愛我

破地獄2017譚伯版

冇越難越愛已經唔駛睇

無校長首愛的根源？
呢個post已經唔洗討論
亞心榮就讓翻d位比校長啦 樓主好撚偏頗

好好地相處

都冇

點會有6，7，13呀

6同13有都正常
反而18同16

冇陳百強

當年愛得太遲好似hit過富士山下 容祖兒都無

有13已經唔使討論

唔記得睇username